陳浩天今晚應打上神駒節目交代「陳根記事件」始末

關鍵時機, 無得LIKE下中風POST,
無得點唱《風雲》,, 曖曖眜眜算算喎

呢D立場路線既野, 係大是大非, 陳浩天同民族要交代

究竟投票完結2個鐘前FB LIVE食陳根記係乜意思？
係咪企圖幫陳云根拉票？
民族黨當日係咪錯？錯左係邊？錯左係咪打算改？

呢D係重要問題, 要清楚交代架喎

下下迫人歸邊表態好似熱狗咁為咩

叫佢直接認怕撚左班痴狗算啦

陳浩天要參選, 唔駛對選民交代呀？

事無不可對人言, 支持陳云根 OR 唔支持陳云根,

清楚講出黎, 有乜問題？

有無黨格架民族黨？ 難道學鄭松泰, 當選民係白痴, 同陳云根扮FRIEND?

民族黨係咪學鄭松泰, 當選民係白痴, 同陳云根扮FRIEND?

如果唔係既, 今晚9:30PM, 要清楚向選民交待！

其實係咪個個投過熱狗都要拎出黎清算先？
咁樣同支持過本民青要比熱狗拎黎清算有咩分別呢？

唔通以德報怨? 班熱狗發左癲好耐依家當冇事?

邊個清算？

依家係交待返個立場！

民族黨有責任清楚交代返自己個立場！

陳浩天食陳根記有乜問題
就算俾我揀 當時熱普城,點計都好過跟風忽然港獨嘅青政
而且民族黨唔需要歸邊幫邊一派
繼續做返而家條路線
定係你地班人想有心拉埋民族黨落水搞鳩陳浩天

然後依家熱狗連陳浩天都咬埋

熱狗連"忽然"都不是, 一直都係狗

咁咪咬囉 搵唔到位入做鳩堡主就亂咬架喇
呢個post目的係乜心知肚明

對佢冇乜感覺
但佢最好以後都唔好同熱普城有瓜葛啦

陳浩天趁呢個時機交代最好

否則一日唔講清楚, 一日比人講, 講一世

要就毓炆開飯係咁

唔可以當無野架

多鳩餘

陳云根係永續基本法

陳浩天係港獨

陳浩天有責任交代立場, 點解助選一個反港獨既陳云根

呢個係大是大非, 唔係清算

你老母生左你, 就最多鳩餘

你老豆當日打J打左你就啱, 無謂浪費地球資源

陳根記，大牌檔嚟架喎

食個飯都要同你班熱狗交代真係陰鳩公

屌，陳浩天投邊個關我哋撚事咩，乜鳩人都拉落水，咪學熱狗啦

大把人一開頭都take 錯side 架啦
而家陳浩天比熱狗清算已經叫做得到應得既教訓

唔可以得過且過

陳浩天要公開交代, 公開爆料

有如現在既神駒, 將功補過

鬼唔知陳根記係大排檔
你衝出黎柒, 覺得自己好醒

你陳浩天食就食, 又唔係飲食專欄作家, 食飯開乜春FB LIVE呀?

仲要係選舉投票完結前2小時, 開FB LIVE, 話食陳根記,
仲話好好食, 仲未收工, 仲有得食, 快D食,
擺明係ENDORSE陳云根拉票啦

佢唔係打算當選民係白痴掛？
學鄭松泰呀？

講開又講

其實陳浩天支持陳雲根既手法，係仲間接過梁天琦間張相就算支持鄭錦滿

唔好表態啊堡主

你唔講我仲以為酒店自助餐

當年臨投票先出既片

自己參詳啦

咁搞堡主咪即係清算 唔交代係咪踢出myradio

狗咬狗咪拖堡主落水

唔交代就講一世

佢有責任向選民交代

邊個話關myradio事? 你on 既?

繼續欺騙選民囉

一個主張港獨既政黨領袖, 公開為反港獨既人拉票

唔交代, 唔認錯, 仲講乜野誠信?

學鄭松泰囉, 得架

根本唔係價錢問題

你究竟係咪白痴黎?

我唔覺得應該因為一兩句唔知係咪依個意思, 大家都係估估下嘅說話, 就要叫人交代番佢嘅政治取態, 如果單憑估計想像就話對方係支持乜乜應該死嘅話, 咁同熱狗又有咩分別呢?

向選民交代？佢有得選咩

表左態點做清泉😂

寫食評推介都要理？你係咪上撚左腦呀
btw 人地陳雲話唔support港獨喎，陳浩天會endorse個政見不同嘅人？哈哈哈

好明顯陳浩天被清算前係熱狗支持者啦

熱普賤邪惡軸心事件未學到教訓?

大把人根本一早知熱普賤邪惡軸心既仆街野,
大把人根本一早覺得黃毓民唔應該群埋陳云根度,
但全部都唔出聲, 唔勸止

結果係點？
又清算, 又水泥軍, 搞散香港本土陣營,
呢d唔出聲既人, 絕對有責任啦係咪呀

依家要重蹈覆轍咩係咪？
陳浩天主張港獨為陳云根反港獨拉票,
唔講啦, 唔追究, 唔理啦,
係咪以後陳浩天做錯乜野, 大家都唔鬧佢唔理, turn to a blind eye先?
我地既民主, 係咪要咁既「民主」呢？

「陳浩天主張港獨為陳云根反港獨拉票」本身已經係匪夷所思
即係陳浩天係可以背棄港獨理念既?
選既時候就永續, 唔選既時候就港獨?

咁匪夷所思既行為, 引申出黎就係乜野導致陳浩天做出違背自己信念既行為?
有無可能係, 陳云根要求佢幫手拉票, 若果陳云根得到議席後, 會比錢民族黨咁既利益交換呢?

若果係, 就可能刑事之餘, 更加係民族黨可以因為錢而改變自己行為危機

陳浩天公開交代, 對佢自己係好事, 佢主動去令大眾釋疑
咁唔係一個負責任既政治領袖既風範, 應做既事咩?

你地反對佢主動釋疑? 點解?
對佢無信心? 定係你都知道, 當日真係有利益交換協議?

個問題係, 佢係咪真係幫人拉緊票先?

所以佢咪有責任釋除市民既疑慮囉

依家係陳浩天既機會, 講清楚係點

唔駛全世界估估下, 唔駛令人誤會

一係對佢自己好, 二係展現領袖風範

好！陳浩天公開講清楚囉, 佢當日除左食評推介外, 無其他, 唔係拉票囉
佢公開講清楚！

事件發生時間, 前文後理, 佢覺得選民係白痴既, 咪咁講囉！

但好似係得你有依個疑慮咋喎… 與其打上神駒度講, 不如你直接俾你電話佢叫佢打俾你講好過啦.

熱狗反港獨, 佢自己係港獨

咁佢要解釋下, 點解佢要支持熱狗啦

熱狗係咁寸佢聲明黨

陳浩天係咪好似法國佬咁, 成日內部被熱狗圍烚先?

佢講清楚囉, 個責任係佢度呀
你個問題, 係問佢呀, 大佬呀！

你咪重蹈覆轍囉, 熱普賤之亂錯誤做多次囉

你又要捕風捉影話人地係咁嘅意思, 又要話人地要解釋番係佢嘅責任, 咁其他人下下要為你嘅捕風捉影去解釋都真係好唔得閒.

你地要自欺欺人, 係都話陳根記事件唔係拉票,
係都話陳根記事件係食評
咁你地自己turn to a blind eye
重覆錯誤囉

覺得90%係
但一次企錯邊唔傾向追究

呢個時候先追究返陳浩天有意思咩
等到佢以後做出違背港獨利益既事先狙擊佢都唔遲啦

不過上面成堆話佢淨係食個飯post上facebook，唔關事既
就肯撚定上年無跟貼
當時近投票日風頭火勢，果個政政治氣氛之下出食陳根記既post
事實上有唔少人都視為對熱普城，甚至係對陳雲既endorse

本身以陳浩天既政治智慧黎計
無可能唔知果個時間出果個post既意義係乜
如果佢真係唔知，咁既政治敏感度都肯定令人失望

不過純就食物黎計陳根記確係好食既
Wasabi手撕雞

唔覺得有咩咁重要